其實香港民族人口有幾多?

廢老藍屍連打工畀人爭糧都唔應該幫, 而家又祝佢地武肺死哂, 好明顯全部唔係香港民族
新移民(Saint 天琦除外)當然唔係
做foodpanda之類下欄工學人搞工業行動=廢柴仲搞事, 基層七八成應該都唔係香港民族
True-blue HongKongese 其實有幾多?

反支護港既先算係